你醉我未醉

明明醉左先易講真心話 點解個個都唔信

Buy你，飲完個膽係會大啲

酒後吐真言

屌你老母

隨緣
你有緣就屌到

因為大家都覺得大話先係真